大家有無嬲到訓唔到 眼濕濕

會嬲 正常 係因為你係一個人
但要記住 示威者永不是一個人
同樣記住 死黑警永不是一個人

最後 各位加油!